商家佬 vs 中共（香港省政府）

今次引渡條約燒到商界
商人被逼亮劍，究竟最後邊個會贏？

中共
商家佬